豬嘴裝備問題

請問filter係60925定6006好啲？ 我兩個都有 希望有資深玩家可以解答我？ 唔該

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

最低消費 60926
唔好買以下果d
會隔唔哂但未至於會咳
吸太多山埃都唔好

咁兩個邊個好啲？.... 我冇60526 好難買

求解答

6006要加502同p100先有用

姐係係咪60526？ 可唔可以答我

其實都可以，重點要有p100，就算淨係用2097都得

6006 要買 502 + p100
而家 502 真‧好難買了, 好似話停產
直上 60926 啦
搵巴打一齊買
又或者留 tg 我幫你買都得

6092x其實都得，有p100就得

我唔係好識用tg 係俾個id你？

咩係60526

就咁6006同冇用冇乜分別，要裝多個502蓋同p100濾綿先真係防到
60926就咁裝上豬咀就防到

60925 sorry

對裝備認識唔大

唔該晒兩位巴打

6006

502

P100

3舊野裝埋係咁

我係二線 但係見到啲po話好毒 所以想問下

如果買唔到502蓋或者6092x
就直接用2097濾綿頂住先，高防過就咁用6006

60926就咁樣一舊

Tg kipoon0208 唔該巴打

我個個係咁 有咩分別？ 差一個字

60925

記錯左
係盡量唔好買 60921
因為對酸性氣體冇抵抗力
睇返 3M 份 guide, 唔包酸性氣體

單6006有用，但防唔哂
最低消費係P100綿

咁我可唔可以用住我個個先

同樣
6001
6051
6054
6055
都唔包酸性氣體
如非必要, 唔好買, 以上為次次次次次選

Ok 睇黎我個個用到

都可以

唔該晒 原來用到

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

不過60921 將所有點數加晒落防tg,壽命應該比60926為長

小弟爬曬d文 但都唔係好知要買咩裝
有無大大推介下新手裝可以點買
利伸學生經費有限
感謝各位

一句講哂
無經濟能力既買
3200嘴
配
3311k罐
兩樣加埋百零蚊

係咪即係呢一set

同埋護目鏡頭盔有無咩推介
感謝巴打

有無人知60926可以用幾耐？
同落雨用過 濕過抹翻乾左仲用唔用得？
幾耐要換同 係咪一換成舊換
求解答

60921 好唔好？

係，百幾蚊，但如果裝修去開濃度高既，就要轉雙罐

好, 專防TG,所以壽命更耐用

thanks! 想問埋護目鏡嘅問題

係咪D記泳鏡就得，要大定細好？好似兩種都有人推
同埋護目鏡有邊隻好？

山埃好似係可以直接滲入皮膚
點防都冇用

泳鏡去d記買，我會簡大鏡款因為視野好d
而頭盔有3個選擇
1: d記買運動頭盔
2:五金舖買地盤頭盔
3:出到去先執，通常中排會放左一堆堆係路邊

用6299+6006 3200太廢喇

6200*

非前都要6字頭？

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

3311濾罐甩棉就要換？

D記泳鏡都得，大既視野好啲

建議 你有冇6200？ 我有6006filter全新可以俾你

我得一set3字頭

之前on居居入左8pack 6006，但無501 502 買，所以而家廢左，有無巴打需要？

有無巴打知60928k掂唔掂

點樣分6092X同600X?

想問下6200同7502個罩係咪一樣㗎唔知要點買好

我覺得係 係舒適度高咗同埋外表靚咗

裝備討論

借位

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！

成set gear無咗想買返6200+6006+5n11 有無手足知邊到仲有？

SSP Zeta 早兩日去 賣比我個sales 仲好關心咁問我識唔識用 同叫我小心d

小弟淨用6006發咗好多夢，入埋雲入面都冇事

聽人講雖然問唔到未但係都有嘢入咗 安全啲好

聞*

味* 垃圾語音 打返速成算

Tg: abcdefg1100 我有裝比你

買咗了 有心

加油

其實依家邊到仲有得買
冇豬嘴行左好多鋪頭都冇地方有

共勉之

新填地街 聽人講有 成條街都係五金鋪

有6200 60923 6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走